[Mario二揀一]U Deluxe vs 3D World

二揀一，鍾意邊隻嘅玩法？唔計fury world。
正評: U Deluxe
負評: 3D World

我鍾意U Deluxe多啲，因為3D World Super Power基本上只係以變貓為主。